有無人有聽過Devil Mate？

有無巴絲留連過 可以分享一下？